{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004361",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1667338?place[place_type]=GID&place[gid]=1667338&place[latitude]=37.9047298102&place[longitude]=127.4489618018&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 가르텐하임펜션"
    },
    "text": "こんにちは。加平ガルテンハイム愛犬同伴ペンションです。 京畿道加平渓谷のすぐ前の愛犬同伴ペンションガルテンハイムです。 団体客室があり、愛犬、カップル、家族と一緒に幸せな思い出をお作りください。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ペンションの注意事項としては退室時にはゴミを分別して食器類を洗浄しなければならず、什器破損時にはペンションのスタッフに知らせなければなりません。 焼き物やバーベキューは決められた空間で利用しなければならず、保管していない貴重品の紛失は利用客の責任です。 無分別な飲酒は控え、静かで快適な宿泊文化のため、夜11時以降は高声、放歌、または喧騒な行為は控えなければなりません。 ペンションは青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者も入室できません。 また、客室予約状況は100%一致しないことがあり、重複予約が発生することがあり、この場合、優先権が与えられます。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。 最大人数を超過した場合には入室できない場合があり、当日予約後のキャンセルは払い戻しができません。 ペンションを利用する際、施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、安全と火災予防のために直火方式の料理は許可されません。 当日予約や当日入室は利用できない場合もありますので、利用可否を確認する必要があります。 全客室Wi-Fiが可能で、バーベキュー場や売店もご利用いただけます。 ペットと一緒に宿泊することができ、駐車も可能で、白屯渓谷が隣接しています。 また、屋外トイレと電気自動車の充電スタンドもあります。 客室情報は全部で6つで、それぞれの基準人数と最大人数が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "退室時にはどのようなことに気を付ける必要がありますか？",
            "answer": "退室時にはゴミを分別して食器類を洗浄しなければなりません。什器破損時にはペンションのスタッフに知らせなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューや焼き物はどこで利用できますか？",
            "answer": "焼き物やバーベキューは決められた空間で利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの注意事項として何がありますか？",
            "answer": "保管していない貴重品の紛失は利用客の責任です。無分別な飲酒は控え、夜11時以降は高声、放歌、または喧騒な行為は控えなければなりません。"
        },
        {
            "question": "青少年や未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "ペンションは青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者も入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況について何を知ることができますか？",
            "answer": "客室予約状況は100%一致しないことがあり、重複予約が発生することがあります。この場合、優先権が与えられます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料や宿泊料金について教えてください。",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合には入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの飲食や料理について教えてください。",
            "answer": "直火方式の料理は許可されず、施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "当日予約や当日入室は可能ですか？",
            "answer": "当日予約や当日入室は可能ですが、利用可否を事前に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが利用できますか？",
            "answer": "全客室Wi-Fiが可能で、バーベキュー場や売店もご利用いただけます。ペットと一緒に宿泊することができ、駐車も可能で、白屯渓谷が隣接しています。また、屋外トイレと電気自動車の充電スタンドもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 562
    }
}